你話我迷信又好咩都好，我相信香港仍然有得救，唔會死

聖經預言話香港會差啲畀大紅龍殺死，最後走得甩，仲要領導全世界，我相信聖經預言，我覺得香港仍然有得救

預言定寓言？

聖經邊句寫香港?

預言

你係咪睇咗本馬經

林鄭777真係幾邪
啟示錄又係勁多7